蒙面法只係表面，暗中執行緊急法先係重點

對家想以緊急法強推蒙面法，令人專注起曬蒙面法到
但係只要開左先例引用左緊急法

短期佢就可以斷網；爆你門；凍結你資產；隨便捉你坐48小時
長期佢可以強行通過國歌法；辱警罪；國民教育......好多惡法即過
最大絕招係沿用大陸法律，即間接宣佈一國一制，香港即變香港市

重點係佢可以唔宣佈任何過左既惡法，但私底下就做齊曬！

同宜家暗地裡戒嚴一樣！

唔好比蒙面法轉移視線

推

推爆上去等人清晰番個重點呀

引用緊急法去立法先至係重點
唔好將焦點放晒係反蒙面法上

幫手推

推唔郁

pish

建議今晚多區現場同所有手足、和理非講
一開緊急法即升級攬炒，所有唔屬於手足嘅嘢唔使留